經過噚日消防俾狗圍，香港消防會唔會有呢一日？

願榮光歸香港

諗多咗

［最新戰術討論］拉一派打一派，分化敵人

高層已跪

高層跪佢嘅事，主要係消防員自己友俾狗圍點睇？我唔信無人詐型

事實證明係無

算狗數喇